巴士佬唔團結 下次就繼續撚鳩你哋

仲有無連登仔記得幾年前
一架巴士喺中環埋站落客被抄牌
第日全港巴士按章工作

今日拉得你屈你
下次上車打鳩你都仲得

push